分唔清自己性取向...

我同過女仔拍拖
但上到大學玩ocamp又同咗個組爸part房鐘意咗佢...
到底我係咪gay？定係bisexual..
依加睇av都要望住啲男既先打到飛機...
好似慢慢唔鍾意女仔....

有冇人答到我.....

可以互射

雙性戀

有冇試過幻想比人屌屎忽然後好興奮

樓豬想唔想含組爸、俾組爸屌？

屌到佢反晒艇